山竹打到黎 係時候頒發宇宙通行證

電腦大爆炸呀 柒頭皮